★著名經濟預言家：美股明年4月恐瀉40%！永遠不會恢復過來！

有著名經濟預言家響警，呼籲投資者小心美股明年4月前出現40%的大幅回調，繼而拖累全球；有大行亦警告全球潛在兩大風險。日本、泰國、德國也表明仍有大規模救市的必要，反映前景並非如股市表現般樂觀。

他強調：「我們永遠不會從這次疫情危機中恢復過來，到明年初就會意識到這一點。」更補充下次股市崩盤不會像今年3月那樣能簡單地反彈，因下次導火線是更多企業破產。

美股萬8燈到3萬

Drop to negative

永遠不會恢復

想呃貨

0 forever

55

入市時機

真，識睇圖就知，難怪乜乜經乜乜古代占卜話下年美國死，再1年後中國死
到2025先世界和平。。。

match

咁要轉買中國A股

著名？點解冇名

tsla drop to $0

Harry Dent

美國著名經濟學者、因1980年代末期力排眾議預言日本衰落而成名的投資管理公司HS Dent創辦人Harry Dent最新警告，在今年12月之後，美股恐陷入漫長熊市，長達多年的跌勢將會發生，到明年4月料大跌40%。一旦美股急挫，全球也不會獨善其身。他更預警，只要股市再出現新低點，道指、標指，以及納指等幾十年之內也不會看到新高。他引用歷史，指出在1924年之後的24年內，金融市場沒有出現過任何新高，因此並非無先例可言。

至於冧市原因，他認為經濟復甦已到盡頭，股市很快就會意識到這一點，因有15至20%的經濟活動是永遠不會恢復。更重要的是，隨着嬰兒潮世代(1946至1964年出生)進入退休年齡，消費者支出將會持續疲弱，因為千禧世代(1981至1995年)要到2023年才能接棒發揮作用，此前人口結構問題將會拖累經濟。

睇媽咪麵頭

Harry Dent最新警告，在今年12月之後，美股恐陷入漫長熊市
Harry Dent最新警告，在今年12月之後，美股恐陷入漫長熊市
Harry Dent最新警告，在今年12月之後，美股恐陷入漫長熊市

不過條友係燈神,次次都唔中
而且真身係報紙佬,唔係投資經理

老貓係5毛

經濟預言家？
佢自己炒過股未?

快跌啦 唔跌點入

多咗呢句

個預言家係唔係媽咪麵？

轉投A股

好可愛

呢條柒頭錯左好多次...

白粉報你都知咩料啦

首先睇落嚇鬼
第二如果美國真係跌一半國力恢復唔到肯定搵人開戰拉大家落水
就如中國用武肺拉人落水一樣

東方就post全文啦

當年估中左日本衰退30年都話吹水佬，當年幾乎冇人估日本會失落

收皮啦負能量 侵一連任就大升
好期待法庭判侵贏 到時即係香港人贏

傻散算唔算富者？

警己報

Oncc

閱 係時候加倉

我信麵神

拜登出場

下年四月先算啦

冇錯，以前玩金本位，就有可能跌
美元係玩印鈔本位

大陸哩就咪學人出po啦

On9
唔夠貨想呃貨？

佢all in買put咪信佢囉

又係你

收手啦, 老猫
做淡慘過做雞

條友2017 講到而家

呢20年佢keep 住開對家，相當唔容易

密料5號仔又有D痴到老米選舉舞弊案件，危

專家買左認沽期權未？

你話到俾我知邊個地方有能力吸納前所未有既資金潮就得啦，唔玩資產唔通玩支那債卷呢的無底深潭？

著名經濟預言家係咪L巴

睇標題都知on9

升唔起就叫人做淡

班大戶做對手又賺一筆

當係債本位
打冧其他國家債就會搶美債

又可以繼續印

咁仲有排玩

動物傳心
死咗嗰隻八爪魚話畀佢知

連登最愛

做多左啦。。。

跌落去12000？

咁佢做空未

一旦美股急挫，全球也不會獨善其身。他更預警，只要股市再出現新低點，道指、標指，以及納指等幾十年之內也不會看到新高。

呢D沈大師都預言到

鬼佬沈大師

就算係真4月前都夠退休

因為4月前先升40% 跟住4月瀉40%

老貓開post就放心了

唔係啩？大淡友估內地樓價恐瀉逾8成！

據外國傳媒報道，著名「大淡友」、美國金融市場研究網站Economy&Markets聯合創始人Harry Dent撰文唱衰中國樓市，直言中國樓市泡沫已陷入極度不堪，情況與1980年代的日本十分相似。

他指出，1980年代正值日本經濟泡沫頂峰，當時的日本人可謂在全球呼風喚雨，主宰着全球市場，撐起了美國樓市。在1989年日本股市及樓市最頂峰時，基本上是日本人炒貴了美國樓價，不貴不買。

Dent表示，現時中國買家在全球掃貨的瘋狂程度就是當年的日本，尤其是炒貴了以英語為主的地區，例如澳洲、新加坡、美國、加拿大、英國等。

....

Harry Dent是美國著名淡友，3月時曾預言美股恐在今年7月左右見頂，並開始大跌市，整個跌浪恐會持續至2017年底，屆時道指或低見5,500點至6,000點，即最多狂瀉7成或以上。

2016年8月3日同連登廢淡有咩分別

睇連登仔d反應就知股市冧硬

聯儲局 聯準局：
大和田.gif

即係4月升40% 仲要永遠都唔會跌番落嚟

地球毁滅

今年4月出現咗啦

燈撚到

1920年代縮表喎

嚇我唔到
負油價中左 溶斷中左
我經歷曬股神都未食過的野

唔燈下又點入貨呢

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

侵 上任 大開殺戒 其實唔係無可能

痴線，唔掂印銀紙印到掂為止呀

跌，再印多d

真。。。
我睇易經同推背圖都係咁講。。。

呢篇文用相反方向去睇就OK
即係12月之後升到仆街，去到4月升40%，之後永遠不會跌

差啲睇錯Harvey Dent

又邊撚個傻閪啊

真
只要佢一日唔停咁印 點跌

即係下年4月前美股升多40%

2012

邊撚個著名經濟學家？
名都唔講
方向報又打咩飛機

大手掃定sqqq先

著名的只有媽咪麵

堆科技股今年隻隻升到癲
應該點都有番次大跌
不過回復唔到好似又假左小小

經濟一定要向上？

生產力向上就 okay

預言家

邊位燈神係呢個著名經濟預言家阿?

通常一燈就升

識睇圖
識睇圖就唔洗比我屌到唔敢入淡友post
上左岸都要逼我出黎笑下你

消費者支出將會持續疲弱，因為千禧世代(1981至1995年)要到2023年才能接棒發揮作用，此前人口結構問題將會拖累經濟。

講到2023係20年之後咁

all in

全倉入 sqqq

滅世股災

Ok 可以All in

以後既野都知，真神人也

美國都收皮既話全球都玩完啦

lm binc

油價

係
一個時鐘永遠都會停兩次十二點
中就中，唔中遲下再出黎鳩噏

咁你訓身啦睇你買升到4月果時 睇你仲有幾錢淨囉

班廢老死晒就無問題啦！

我個倉真差唔多 Full load
點解唔叫佢而家開始short
洗唔洗解釋咩叫short

出年1-3 月 應該跌硬 不過死應該係死NIO PLTR SQ 小鵬呢啲超級泡沫 , FAAMG 應該唔係會跌好多

唔好教佢撘沉船啦，過幾日回調佢就會以為自己好醒

點會唔恢復
咁多基金炒起個市
大跌係好大機會
但邊一刻會跌你好難捉到
不過跌左唔會升唔返囉

呢個本世紀最大燈神 淡友睇路

上兩個月咪回過一輪
依家應該一上冇回頭

做淡慘過做雞

林太.gif

首先，佢訓身 put 左未？

萬三啊，當年萬三就話大插，而家三萬都破埋

入美債咪得玩過債市同滙市未，股市係美債美滙眼中根本細到無論，世界唔係只有股市可以投資

fake news

何謂永遠？
人類3年後滅亡所以冇機會翻身？

哩位專家有無持股，放撚哂未？

其實任何時間都有人估升跌
只要人數夠多
緊有一兩個人中
情況就好賣波料 大包圍 緊有一個信徒中
而好多時啲分析每個都有自己理據
所以大家要做好風險管理

Harry Dent 差唔多十年前就預言話美股會跌到卜街，結果美股就破頂又破頂破咗十年。不過佢背後講嗰套理論好似年輕人口趨勢、經濟周期呢啲查實我本身係 buy 佢嘅，不過佢講嘅嘢實現嘅 timing 就好難講，事實 timing 計佢起碼已經錯咗十年。

自從FED可以無限QE之後就無咗熊市呢回事了.

屌，升市味炒，跌味入sqqq

美股升多40%

2030年美股終於大跌一半

跟住就會話「yeah! 佢一早預言而且講中左！」

「股市很快就會意識到這一點」哩句on9
股市從來係經濟領先指標

換個角度講
拜登政府上場後
貨幣同財政政策雙管齊下
無限量寬+政府aggressively加大財政開支（派錢、基建etc）
睇哩個禮拜公佈Janet Yellen做財政部長，個股市點反應就知

宜家the Fed只係買公司債同ETF
遲下可能買埋個股
淡友good luck

好驚，即刻清倉

好似佢唔知道美帝會無限印銀紙QE咁

佢知呢樣因素，查實一般睇經濟遲早爆破嘅人，通常認為唔可能單靠印錢解決經濟衰退，印錢發債此終會有上限，印錢嘅經濟效益終有一日會抵消唔到債息，借貸額越大風險越高，民間借貸嘅意欲亦會越嚟越低，冇民間借貸支持貨幣供應量就唔可能大增，呢啲都係佢經常講嘅經濟理論。
查實佢講嘅爆破我覺得唔係唔會發生，佢冇辦法準確預測嘅主要係 timing。
不過佢講爆破都講咗十幾年，事實佢繼續講落去的確遲早會俾佢講中一次。

真係咁犀利既話 點解日本央行救唔到日經指數？

侵侵同雜種算唔算成為世界罪人？
呢兩條仆街一個玩貿易戰一個玩病毒最後令到好多企業倒閉

因為美國要質死你囉

broken clock is right twice a day

當美國資產超買，而美國人無錢買，外國唔會投資落去？歐亞美洲啲family office 大把錢係手，點會無人接手。以前都試過日本人買起MANHATTAN。
最近連東南亞資金都活動頻密。

另外，佢講baby boomers 經濟力減弱，但係新移民經濟勢力又開始成熟啫。除非好似紐西蘭咁啲人走晒啫，否則經濟力一定會跟住人口流入一齊補充。

因為美元個個都用

都係買樓好

因為美帝係美帝

當全世界都印銀紙
就無債 爆煲依個問題
只要世界keep住玩， 全世界都唔會爆